集體被捕依Ｄ左膠浪漫害死人

一係打，人人見速龍走！

咁不如現在走。

幾千人捉，你估班狗唔敢？

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

好唔明，不打不走